與其燒紙皮 不如...

圍住狗屋燒衣紙

燒衣紙啲灰都唔少野嫁 唔小心又可能將啲灰吹哂去警署 又合法可以塞住班教條主義撚嘅口喎

Ps 小弟少開po 不喜勿插

推

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

文化傳統！

我冇嘢講

農曆七月啦 真係要燒衣紙嫁

大家都要諗諗鬼節夜晚仲出唔出動？

你未起個火,就比人打到仆街了

同宜家燒紙皮差唔多咋嘛

推呀